吊奶星牙志平時點教啲細今日秦博士行行企企成個on9仔咁

不過件黃色夹克又幾鬼型

xiongdeiniubi

sigma老師冇教樓主提出論點要揾資料去support..？

秦博士係邊個

nmsl
習近平
china胃炎

我唔識字

佢應該唔敢回呢個post

秦博單挑何妖好型喎

鄭松泰（Cheng Chung-tai），綽號「泰博」，香港立法會議員（新界西）。

（好似係。）

真

日日講嘅cctai都吾識

=.=